林鄭：區選結果反映市民不滿 政府認真反思

行政長官林鄭月娥表示，特區政府尊重區議會選舉結果，她留意到坊間對結果有很多分析和解讀，不少指出，結果是反映市民對社會現狀及深層次問題的不滿，特區政府一定會虛心聆聽市民的意見，並認真反思。林鄭月娥說，昨日區議會選舉共有294萬名登記選民投票，投票率約71.2%，創歷史新高，顯示選民很希望透過今次選舉表達他們的意見，她由衷感謝市民在區議會選舉中踴躍投票。她又說，昨日的投票日大致在和平、安全和有序的情況下進行，經過過去5個多月的社會動盪，深信絕大部分市民和她一樣，希望和平、安全和有序的情況可以持續。林鄭月娥說，隨着新一屆區議會在明年元旦起上任，特區政府會加強與各區區議會合作，共同解決市民關心的地區問題。她感謝即將卸任的區議員，他們很多長年在地區服務，對改善當區居民生活貢獻良多，亦感謝選管委和超過3萬名公務員同事為這次選舉付出努力，令選舉得以順利舉行。

2019-11-25 12:02:38 (1) RTHK

下台

自己唔洗反思

佢話要反思先要驚

快d 聯署五大訴求，缺一不可比個柒婆
比你反思呀柒頭

【區會報捷】街頭抗戰先係主軸

反思點樣可以再打壓你地班反抗者

識反思就自己下台啦，仲賴死唔走？

777: noted with thanks

又口講？

正苦已經冇嗮辦法，比佢喊下啦
反正佢知道自己離“壽終正寢”不遠 。。。

反思點樣先可以鎮壓你班人

反思緊點樣DQ晒當選嘅區議員

準備又西面 火水救火

假惺惺
手下無情殺學生

最大問題就係佢

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

反思完又反思，反思完得出咩結果？吊佢老母

而家唔撚係要你反思
再唔回應訴求 到你成個政府陷家剷

反思點樣種更多票同做更多馬

反思完
重推23條，國歌法

下一步就係23條

擺明又拖字訣

林鄭：下屆送電子遊戲機

口講反思，鎮壓繼續

你唯一睇到既係，一場公平既選舉可以令香港社會安穩

我已經反思過，你哋仲想點啫？

用詞又正常左咁多既

總辭吧！

發聲咗5個月 而家先黎認真反思 好撚野

反思有撚用咩！
做野啦冚家剷！

即係之前都唔認真?

反思有乜殺人新方法

反咩思，落地獄呀

佢反思下一步點對付我地

反思之後再打壓都唔係第一次啦

林鄭：noted with thanks

林鄭：Noted

no thanks

次次講完呢d都出力打壓

柒婆返咗未

⋯經過過去5個多月的社會動盪，深信絕大部分市民和她一樣，希望和平、安全和有序的情況可以持續。⋯

條狗閪會反省？

收皮，你愈退我地就愈要打

跪地切閪煲湯派街坊都冇用

五個半月前已經不滿啦
你依家先反思？

林鄭地獄等緊你

衰咗5個月先識反思？

五大訴求 缺一不可

反你老尾 即刻撤走poly班popo再講野啦

反你老母呀 五大訴求呀

反思咗幾耐

反思*左*5個月
但無solution 叻叻
連落台都做唔到既人 我諗係無乜方案既

成日賴深層次矛盾 五大訴求講咗半年 好心唔好再轉移視線啦

人無恥便無敵

即係之前一直無認真去反思

反思下年立法會點樣種票種好啲

唔好反思啦，講永不悔改會好d

覺醒左既人好難訓返
至少投票會成習慣

今日先知市民不滿咩！？ 憨尻尻

實彈鎮壓

新屋嶺2.0

大坑東/蓮塘集中營

應該就係林鄭反思之後嘅結果

反思毒計

反思咗半年都重要反思，真係腦殘⋯⋯走啦香港人唔需要你！

反思無用實彈，叫PK 鄧換曬M134

血洗理工

諗緊更惡毒既對策

真正功臣係林鄭

朋友工幹都特登返黎投票

佢地去翻地獄！

咁仆街喇 上次聆聽同對話完之後 一個禮拜後就即刻用緊急法立禁蒙面法
今次反思完 仲唔世界大戰？

又準備出火水啦 大家睇路